經民聯認為，暴徒的極端暴力行為喪心病狂，令人髮指，與恐怖主義無異，嚴重破壞香港法治，威脅市民的生存權

DLLM 到底邊個威脅市民生存權呀！
成日話示威者係暴徒，夠薑整個全民投票
1 ）認為警察威脅市民人生安全
2 ）認為抗爭示威者威脅人生安全

黑狗開槍射殺示威者唔講